[千里台] MHW:I

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

執笠！

獅鳥好嘢